{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019621",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "팜카페"
    },
    "text": "都心の中の庭園でおいしいブランチとコーヒーを楽しむことができる場所です。 15kg以下のペット同伴可能であり、入場料はありません。 営業時間は平日10:00から20:00までで、LOは18:30です。 こちらは東釜山ロッテモールとイケア、札幌駅から車で5分の距離に位置する石山村にあります。 メニューとしてはバゲットサンドイッチが9,500ウォン、アメリカーノが5,500ウォン、100%生の果物で作った農場ジュースが7,000ウォン、塩パンが3,500ウォン、クラブサンドイッチが8,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこにありますか？",
            "answer": "この場所は石山村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、15kg以下のペットの同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "入場料はありますか？",
            "answer": "いいえ、入場料はありません。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "東釜山ロッテモールとイケア、札幌駅から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューとしてはバゲットサンドイッチ、アメリカーノ、農場ジュース、塩パン、クラブサンドイッチがあります。"
        },
        {
            "question": "バゲットサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "バゲットサンドイッチは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "農場ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "農場ジュースは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラブサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラブサンドイッチは8,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 316
    }
}